\beginsong{Nuestro Dios \\ Padre Dios}[by={Julián Zini}]
\beginverse
Nuestro \[D]Dios hizo el cielo y la \[A]tierra,
nuestro \[Bm]Dios hizo el agua y el \[F#m]sol,
nuestro \[G]Dios inventó la se\[D]milla
y man\[Em]tiene tu respira\[A]ción.
Nuestro \[D]Dios hizo al hombre a su i\[A]magen,
y va\[Bm]rón y mujer los cre\[F#m]ó,
y les \[G]puso la vida en las \[D]manos,
dándo\[G]les su po\[A]der crea\[D (A)]dor.
\endverse
\beginchorus
Y es el \[D]Dios de los pobres, Yah\[A]vé,
es el \[G]Dios de Jesús, el Se\[A]ñor,
y ese \[Bm]Dios será hoy como a\[G]yer,
padre \[Em]Dios, nuestro consola\[A]dor.
Para \[D]Ti, padre Dios, para \[A]Ti,
cante y \[G]baile nuestro cora\[A]zón.
Para \[Bm]Ti, madre Dios, para \[G]Ti,
cante y \[D]baile el \[A]pueblo de \[D]Dios.
\endchorus
\beginverse
Nuestro ^Dios inventó el arco ^íris
y su ^vuelo le dio al pica^flor,
nuestro ^Dios hizo la prima^vera,
su obra ^cumbre es la Resurrec^ción.
Nuestro ^Dios es ternura y pa^ciencia,
nuestro ^Dios tiene un gran cora^zón,
es el ^Dios defensor de los ^pobres,
provi^dencia, jus^ticia y per^dón.
\endverse
\endsong